32台個撐警直播 真係笑撚死人

痴撚線到

冇人睇咩，笑到仆街

咩弱智既人剪d咁既片 成班廢老冇得救

600慢人支持警犬大遊行

打民意戰

仲要叫個喊既細路女上去講支持黑警，睇到心寒。

配埋LMF既歌吊那星